檢測中心會唔會有排隊黨?

間間都爆
會唔會有人做排隊黨賺錢?

就黎變壽司郎要一個月前book定